不如一炮過將成套支共法律塞撚哂入乜鳩附件三啦

唔使煩

我知道得
橫掂都想咁做
不如一次過黎哂乾淨俐落

唔夠人手拉人

僭建到離撚哂譜

你一早講比CY 知嘛

佢實攪得掂,

唔似而家個女人咁, 做野婆婆媽媽

拖字決